最近瘦到褲都鬆埋

但係飲食習慣都冇乜點變 淨係返多咗part time
是咪正常

唔正常

準備大病

屌好撚驚

有冇其他病徵

又冇乜唔舒服喎

冇喎唔覺有唔舒服
同早兩個月磅輕咗4lbs
不過之前日日留屋企hea 宜家就返兩日工

買過條褲

Cancer ?
驗下身好

最近係指幾耐？
有無覺得流夜汗、體力差左？
儘快check下好似好d

如果飲食習慣無變，就快d check喇
買個安心都好

樓主有暗病
Check check身體好

又唔覺有

無原因體重明顯下降

好多癌症既先兆

153>149